Avec le débit d'une machine surchauffée, chaque circuit de ses paroles est empreint d'une énergie électromagnétique des plus galvanisantes. "Je pourrais être l'impulsion électrique qui alimente votre groupe, car la tension de ma fréquence est une symphonie de passion et d'harmonie bourdonnant au rythme de la cité."
